人口減一半 全城畸胎過半 前程本應美滿 你卻說政治別要管

全城 幾千噸悲壯的淚水
無情 挑剔的觀眾卻一堆
才能 天天只工作拚新居
世事紅塵 都不想聽太多句

吃個飯 逃離現實然後睡覺
廿八年後 心肺全是變異細胞

人口減一半 全城畸胎過半
前程本應美滿 你卻說政治別要管
一世即將過半 孩童竟早已入了棺
這將來 但求你們 就別來後悔

只想更多人聽到
荒謬的未來 努力去改變

幫推一下

不錯 G持幫推